［文化］得閒就重溫下舊電影啦

有無巴絲睇過當年米路·吉遜套孤軍雄心(The Patriot, 2000)？
前線得閒就重溫下。

民兵要同full gear嘅英軍打陣地戰，咪撚癲啦～

題外話
做乜仲用古時兩陣對壘嘅方法

現代市街戰最恐佈嘅係：高空擲物